狗狗瘟幫手接物資信唔過！

一陣同你講要配合車澌啲物資比對方。